「置頂」文宣組重點：警黑合作，亂打西鐵市民，警署落閘999截線，新界安全不再

今次影響到好多居民，所以宣傳越精簡越好，亦可以整宣傳海報係連儂牆，要令平時對政治冷感或睇TVB既人都知道香港發生緊咩事，原來普通市民都會比政府勢力打